{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_049716",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002027264?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "가평 반딧불이펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。 ご予約の際、人数が追加される場合は予めペンションにご連絡ください。 基準人数を超える場合、別途費用が発生する場合があり、最大人数を超える場合は入室できません。 ペット同伴の際にはペット入室をお断りする場合がありますし、未成年者の予約及び利用は宿泊施設の規定に基づいて決定されます。 入室および退室時間を遵守し、客室および施設利用の際には毀損や紛失の責任があり、安全と火災予防のために魚や肉を焼く直火方式は許可されません。 また、客室内での喫煙は禁止されています。 娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。 重複予約が発生する場合は払い戻しが可能で、ペンション別の期間未確定によって料金が誤って反映された場合は、予約が自動的にキャンセルされ、通常の金額で再予約することができます。 予約特典として個別バーベキュー利用が提供されますが、利用時間は午後4時から夜11時までで、炭とグリル料金は6人基準で20,000ウォンです。 バーベキューを利用したい場合は、事前に予約をしてください。 バーベキューをご利用の際は炭とグリルはご用意しておりますが、炭はご自分で吸わなければなりません。 一軒家の客室では家族や友人とプライベートな時間を過ごすことができ、IPTVやWiFiを通じてインターネットを素早く便利に利用することができます。 また、駐車は最大5台まで可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。"
        },
        {
            "question": "人数が追加される場合はどうすればよいですか？",
            "answer": "ご予約の際、人数が追加される場合は予めペンションにご連絡ください。基準人数を超える場合、別途費用が発生する場合があり、最大人数を超える場合は入室できません。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて行ってもいいですか？",
            "answer": "ペット同伴の際にはペット入室をお断りする場合があります。"
        },
        {
            "question": "未成年者の予約や利用は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の予約及び利用は宿泊施設の規定に基づいて決定されます。"
        },
        {
            "question": "チェックインや退室時間を守らなければなりませんか？",
            "answer": "入室および退室時間を遵守し、客室および施設利用の際には毀損や紛失の責任があります。"
        },
        {
            "question": "客室内での喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "娯楽や飲酒は利用できますか？",
            "answer": "娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "重複予約が発生した場合はどうなりますか？",
            "answer": "重複予約が発生する場合は払い戻しが可能です。"
        },
        {
            "question": "バーベキューを利用したい場合はどうすればよいですか？",
            "answer": "予約特典として個別バーベキュー利用が提供されますが、利用時間は午後4時から夜11時までで、炭とグリル料金は6人基準で20,000ウォンです。バーベキューを利用したい場合は、事前に予約をしてください。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの炭は用意されていますか？",
            "answer": "バーベキューをご利用の際は炭とグリルはご用意しておりますが、炭はご自分で吸わなければなりません。"
        },
        {
            "question": "客室内でのインターネット利用は可能ですか？",
            "answer": "一軒家の客室では家族や友人とプライベートな時間を過ごすことができ、IPTVやWiFiを通じてインターネットを素早く便利に利用することができます。"
        },
        {
            "question": "駐車は何台まで可能ですか？",
            "answer": "駐車は最大5台まで可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 467,
        "QA": 555
    }
}